洪秀柱：兩岸的終極目標是統一 台獨是騙選票的工具

國民黨前主席洪秀柱拜訪北京，在見大陸全國政協主席之前受訪時表示，「我們特別強調，兩岸的終極目標是統一，台獨等假議題是騙選票的工具」，因此如何化解大家心中的疑慮，是我們要努力的方向。

洪秀柱於12日到15日帶領台灣各界約70人訪問團，應國台辦邀請「就兩岸關係和民族未來等共同關心的問題開展對話協商」，是大陸今年初「習五條」提出後，大陸首次邀請台灣政治人物前往北京，就此議題展開談話。

洪秀柱今日與北京民間團體對談，主題為「兩岸關係與民族復興」，洪秀柱表示，他特別強調兩岸的終極目標是統一，台獨「假議題」是騙選票的工具。只是它（台獨）中間帶來許多影響，譬如去中國化、文化台獨等議題。

她說，「統一前道路是崎嶇的，是有很多障礙要解除的」。台灣有許多民眾，雖對於法律規定的「統一」目標，心中是有不安與疑慮的，要如何化解，是我們要努力的方向。

針對美國近日通過《台灣保證法》引發的爭議，洪秀柱表示，台灣目前的政策沒有一定的方向，而美國是從對自己有利益點上出發，當台灣有利益的時候，這些法是存在的，但當台灣沒有價值的時候，這些法可能會很難落實，因此她認為台灣不要太樂觀。

洪秀柱說，當美國要來幫助我們的時候我們很高興，「但是你真的認為他能解決所有的問題嗎，我們是存疑的」。

台灣民主黨

台獨騙選票？
都係既 統一後就再無選票了

港獨都係架啦 攞黎比d議員呃票不過又真係呃到幾多人咁解

2016到依家，民進黨台獨到未?
再者2000-2008做到兩屆任期，民進黨又台獨到咩?
台獨之於民進黨就好似平反六四之於白鴿黨，講就天下無敵，做就無能為力
不過用黎做神主牌呃錢呃選票就一流啦

一百舊屎 kmt 中共奴才 為利益賣國賊
兩舊屎 民進黨 呃選票 表面反共 做不到實事 政棍
a餐 b 餐 c餐 親民黨都係奶共 不好意思

獨派呃票，統派直頭冇票！